又黎m 掛住瑪奇g3

玩左下手遊瑪奇 完全無所謂回憶
仲要係冀game
完全捉唔到瑪奇重點

講幾點g3時期瑪奇吸引咁多人嘅特色

無職業限制
因為啲技能好似現實咁學左就係你嘅
唔會因爲轉左其他武器就會冇左啲技能
用劍都可以用魔法
所以瑪奇戰鬥係千變萬化（冰反，排球打法）

生活技能
生活技能完全係瑪奇特色都可以忽略
玩魔法為主嘅自然玩埋魔法賦予
玩弓為主就多數玩埋大量生活技能
玩近攻就......忘記左
就咁睇都冇咩特別
但重點係人與人嘅聯系
因為每樣技能要專 需要好多時間去升
初頭玩近攻想魔賦自然搵人幫手
想要更加靚嘅衫就要搵紡織勁嘅人整/買
重點係打鐵最勁個啲
把武器會有埋佢地個名
同埋數值又勁啲
咁公會就有用啦 大家要分工互想幫手

精靈武器
瑪奇g3啲武器黎黎去去得個幾把
但瑪奇特色令到啲咁單調嘅武器都係專屬於你嘅感覺
先講賦魔 每個人都可以有唔同嘅賦魔
唔同賦魔 把武器會唔同名 （咩利害的，黑耀石之類）
可以令武器有自己特色
講番精武
係講緊可以自己養自己把武器
我就整左個女弓精靈
可以好似湊女咁養佢

文長 加 唔得閒講住咁多先

月經

等原廠韓製瑪奇m啦，支那呢款垃圾黎

好想快啲出

瑪奇英雄傳呢?

最近啲online game同手遊完全玩唔落
全部速食

都好玩
又係有豐富特色嘅遊戲
但我鐘意瑪奇個種休閒感

歷史上可以同瑪奇平起平坐廣度深度都高既OLG應該係得返魔獸世界

唔講每個npc都有自己既頭像、音樂
唔講染色係瑪奇帶起、武器都有n種玩法
就算係主打生活輕鬆既瑪奇
打怪戰鬥既打擊感、自由度至今無人能及

基本上冇咩遊戲打怪係唔似切豆腐
但瑪奇做到唔同怪物有唔同跑速
唔同技能有唔同既動作
比人打真係會飛起、擊退

去到2018年既今日，d所謂出名既xx沙漠、劍x....就算係魔獸世界
打怪真實度連瑪奇車尾燈都睇唔到

瑪奇以前真心正 戰鬥系統要你用腦,技能一招克一招,要你睇隻怪d走動估佢用緊咩技 bgm又係世界級,唔同場景唔同npc都有專屬bgm 主線直情係世界第一,係一出完你會即刻想解晒佢而唔係為獎勵
但隻驚而家已經搞彎晒 隻手機驚都係hea住咁玩 好掛住以前個個係賽城掛機等打野團個年代

你玩緊隻假既瑪奇 新果隻出未

真果隻未出

G123早期練技練得最辛苦時代反而係最好玩
練到大師好有成功感
節奏慢，但係襟玩

G3年代係異界 紅珠地下城 風車紅骷髏個種快感

係賽城等賽中4 真係回憶

個陣賽初都打到我勁開心

個陣中二中三個陣同同學一齊入去打巨大蜘蛛
唔夠打要拖到出房打磨成半個鐘

每個地城啲bgm各有特色
艾菲爾個bgm散發出種霸氣而且邪惡既感覺
打主線加倍投入

另外龍之遺跡條路勁長
雖然令到主要兩個城市相隔勁遠
但因為勁好聽而唔會討厭呢個圖

G3潛入當年打到屌晒鬼
3層 又要係月費之內打晒

嗰陣瑪奇課金課到癲咗
不過玩到影仼之後冇乜心機再玩

官方10週年條片都講過話巨大蜘蛛係打倒最多玩家嘅怪
以前無寵+個輪迴單程星月門system搞到下下去第到都要行勁耐
瑪奇bgm最like就係龍之遺跡條路

嗰陣成日亂入野團水人 跟住成場都人地carry

岩岩想回鍋瑪奇 入到去完全唔識玩了

我都係
但啲人又勁好 打到寶會比我
個陣賽衫有把好用嘅釘錘都係啲野團人送
瑪奇啲人真係勁好

賽初

巨大蜘蛛個判定又真係好難預

真係勁好玩
冇一隻Game可以代替到
個陣G3出左 黑騎士之後點解冇人延續? 冇啦啦變左一個唔閣事故事
係咪開發團隊走左晒?

之前冰反磨怪都唔知要磨幾耐

係 印象中好似走左重點幾個？
等知情嘅巴打講下

唔記得劇情
其實係差唔多完左
後面完左王城後g19 20特拉克同魯艾利都有再出黎
真真正正咁完左個故事佢
記得果時真係好震撼 突然見到佢地出番黎

諗起第一次跟公會打貝卡都打左成個鐘

唔好回鍋了 已經變晒質

咁都幾好 起碼佢地都完到個故事
雖然我武鬥個陣就已經冇玩

希望佢新個隻手機game嘅背景係平行世界
咁就又有回憶又有新劇情玩

我想佢整隻電腦ONLINE REMAKE

我都想
一係整隻新game行番同樣風格

之前話有瑪奇2 不過好似已經收左皮

希望原廠手機版cut咁啲野佢
講三戰士、光暗騎、錫古同女神呢啲一定要留
但莎士比亞個堆加落去古古怪怪咁
依家暫時無驚想課想玩
佢一出我諗會好似以前咁課課課

完全認同
G1到G3年代真係勁好玩
好懷念

而家無得玩冰反火反了

開發團隊好似每一個chapter會換一次
都有關嘅,g3個boss咪g8隻金龍嘅化身,g9之後都仲有繼續講女神同錫古,係莎士比亞開始有d九唔搭八但g15g16入返正題講女神同米列希安又唔差嘅好記得g15個結局嗰陣勁震撼

瑪奇首主題曲真心正 仲要有勁多版本

往事只能回味

每次玩到50級左右。又係城到掛機。溝女。彈琴。然後又買卡重生

玩到6000累等就無玩
之後聽講改左版 入去睇下 嘩 即時刪game

全程假死吸經

好懷念追星月門嘅日子，瘋狂兼職，坐銀行門口吹水，開火練賦

仲好記得倫高洗證之後打貝高送死團
兩隊人入去送死

想當年刷三大魔法書頁同旋風箭書頁

刷魅魔剝光豬

G1貝婷玩家